正視聽，連登唔好再捧biden做燈

你地以為玩燈好好笑
而家玩緊國際線，你求緊人地幫你手
然後你地就懶好玩咁支持對家
你估人地上到連登見到個個話biden必勝，識唔識你地玩緊咩？

用下你地個屎忽諗下啦，呢d分分鐘係PR公司玩既屎橋，大時代喇，唔好再用好笑、好玩、跟風既心態去做任何事。

記住，你地既一言一行都可能決定到香港既前途。

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全